頭先元朗foodpanda單車手撞到我既巴打入一入黎

唔係想追賠償 純粹係想睇下你個人有冇事
我一定唔會追究
此post為證

Telegra: kk1239

Push

可能係人地想追究你

咁快d幫手推加我telegram

見你咁後生又踩loco 應該有上連登 希望搵到你

我見佢玩緊電話 估佢應該接緊單

你出車冇擰頭望鏡？
有車上緊你都可以照出？

Btw 單車一開頭都衰

我有呀，但我唔斟酌誰對誰錯啦，想搵番位單車手先，唔該

對捂住師兄 我Tg：hugo1991

Accept我

仲唔accept我

完全唔知你聽搵人做乜
有事你負責？

當時唔落車 唔留電話？

唔知單車有無燈 但佢上緊你仲抽頭出黎？
單車撚憎還憎 點都讓啦 隨時死人